津路、榴槤、黑冰8有一個共通點

就係有品味既人先會識欣賞 🚬

似你咁有品味狙擊175cm

我狙擊Cyrus仲有品味

新手食緊藍梅2

果味煙=小朋友

Mk係咪食黑冰

有品味先食黑冰，mk食黑萬的。

食唔到8
會暈

咁連食8枝1仔吧。

黑冰煙味比較燶

正是

別食煙皮膚會差

我9up的，食煙=傻仔稅

mk仔先食黑冰

食個班個肺黑過炭

藍莓有2咩...

兩枝1

咪撚食最有品味

煙齡12年嘅人路過